老老實實，香港男仔真係好唔掂

我今年27歲，同過幾個香港男仔拍拖

每個都好唔掂!!!

等我用啲事例總結一下佢地既特徵...

1.次次食飯AA制，男仔請食飯是常識吧?

2. 成日星期六日都要留屋企睇戲玩煮飯仔，其實真係好悶lor

3.我同普通男性朋友出街都管，都係睇戲食飯啫，我對得住自己洗唔洗咁小氣呀

4.已經冇要求你買lv，用自己錢買個pandora 姐，又話我哂$又剩。明明你同FD出街食飯飲酒都洗好多啦

5.唔比我check佢手機，擺明身有屎啦

6.最緊要係，冇上進心，廿幾歲仲做緊普通文員仔，搵得個萬幾蚊有冇諗過將來?

同埋呀，前幾年去澳洲做working holiday，識左一個鬼佬男朋友，

佢對我不知幾好，比我好多freedom，講野有趣，有風度，識照顧我

我同初戀港男係一齊5年 成個廢青咁 成日係屋企打機 一D上進心都無 又小氣⋯ 後未忍唔到分手

老老實實，香港男仔真係好唔掂
依家台灣男朋友體貼大方又溫柔 真係好慶幸分手⋯ 外國男仔都唔錯啊 有責任心⋯

雖然唔係話所有港男都唔好 唔該妳地反省下喇⋯

總之，姊妹們為左自己將來著想，千祈唔好同香港男仔拍拖!!

係

駁不能到

記得畀鬼佬中出完唔好搵港男埋單

假膠 上一頁

負皮上一頁

睇完巴打求SEED個POST馬上去打咗個J

咪就係 香港d男人廢到嘔

你唔講你27歲我仲以為你係10幾歲
諗野點解咁幼稚🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

老母唔識教，係咁上下

可能教左 但都係咁 無得救

請善用起底功能

閱，謝

男人老狗唔好扮女人啦好冇

屌你老母 假膠就行撚開啦

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！

好威咩而家